[揭密]雲加四年計劃

第一年 揸流攤 前四不入 得歐霸資格
清洗反雲球員 簽潛力幻齒 續約兩年

第二年 上半力 重入前四 贏歐霸

第三年 出7成實力 贏歐聯英超足總盃

第四年 出全力 全勝奪冠 零失球奪歐聯足總盃 連續兩年三冠王

從此永續雲加

非9up 以雲加實力絕對做得到

加上反雲

迷雲=弱智

小妹迷雲

尼Ching如果唔系迷雲真係完美

佢唔係迷雲 係反手反雲

蓋9

作為一個球迷迷雲係必須